睇連登咁耐，大家係咪濫用同錯用 濕鳩 呢個詞？

法國大部份人用 濕鳩 呢個詞係當佢 憨鳩 同義詞咁用 有無諗過其實兩個詞係唔關事

19才子

濕鳩樓主

香港又濕又鳩

用錯了

開post仲想我禁入條link?

法國人識撚講粵語

到底係你唔明定人地唔明

巴打 sorry

應該係我唔明

你有無諗過網典啲嘢唔一定啱，首先濕鳩呢隻字本身已經唔單單係一個網絡用語啦

巴打講多啲

樓主濕鳩

濕鳩樓主勁濕鳩

濕鳩樓豬鳩都濕

做乜撚野

做乜鳩啊

一直理解濕鳩係多鳩餘咁解